msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-Reply Notify\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-13 17:11+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-13 17:11+0900\n"
"Last-Translator: A2 <ani2life@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../wprn-main.php:59
msgid "Search Name"
msgstr "이름 찾기"

#: ../wprn-main.php:67
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../wprn-main.php:71
#, php-format
msgid "Displaying %s&#8211;%s of %s"
msgstr "Displaying %s&#8211;%s of %s"

#: ../wprn-main.php:86
msgid "Site / Post"
msgstr "사이트 / 글"

#: ../wprn-main.php:87
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: ../wprn-main.php:96
msgid "No Title"
msgstr "제목 없음"

#: ../wprn-main.php:116
#: ../mail-tpl.php:20
msgid "Says"
msgstr "님의 말"

#: ../wprn-main.php:123
#: ../mail-tpl.php:25
#: ../functions.php:125
msgid "Reply"
msgstr "답글"

#: ../wprn-main.php:159
msgid ""
"You are about to delete the selected items.\n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""
"선택한 아이템을 지우려 합니다.\n"
"  멈추려면 '취소'를, 정말 지우려면 '확인'을 누르십시오."

#: ../wp-reply-notify.php:46
msgid "Deleted Items."
msgstr "아이템이 지워졌습니다."

#: ../wp-reply-notify.php:62
msgid "Settings saved."
msgstr "설정이 저장됐습니다."

#: ../wp-reply-notify.php:70
msgid "Uninstall Completed."
msgstr "언인스톨 완료."

#: ../mail-tpl.php:9
#: ../functions.php:6
msgid "Reply Notify"
msgstr "댓글 알리미"

#: ../mail-tpl.php:12
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: ../mail-tpl.php:16
msgid "Post"
msgstr "글"

#: ../wprn-settings.php:17
msgid "Reply receive"
msgstr "답글 수신"

#: ../wprn-settings.php:24
msgid "Reply notify"
msgstr "답글 알림"

#: ../wprn-settings.php:31
msgid "Receive Email"
msgstr "메일로 수신"

#: ../wprn-settings.php:38
msgid "Items Per Page"
msgstr "페이지당 아이템 개수"

#: ../wprn-settings.php:44
msgid "Keep period"
msgstr "보관 기간"

#: ../wprn-settings.php:47
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: ../wprn-settings.php:59
#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 일"

#: ../wprn-settings.php:66
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: ../functions.php:6
msgid "Edit Reply Notify"
msgstr "댓글 알리미 편집"

#: ../functions.php:7
msgid "WP-Reply Notify Settings"
msgstr "댓글 알리미 설정"

#: ../functions.php:7
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../functions.php:8
msgid "Uninstall WP-Reply Notify"
msgstr "언인스톨 WP-Reply Notify"

#: ../functions.php:8
msgid "Uninstall"
msgstr "언인스톨"

#: ../wprn-uninstall.php:6
msgid "If you choose to uninstall WP-Reply Notify the table above will be deleted from your database. Are you sure?"
msgstr "언인스톨을 하면 WP-Reply Notify 관련 테이블이 데이터베이스에서 삭제됩니다. 확실한가요?"

#: ../wprn-uninstall.php:7
msgid "I'm Sure!"
msgstr "확실합니다!"

#: ../wprn-uninstall.php:14
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click Here</a> and the plugin will be deactivated else it don't work again"
msgstr "<a href=\"%s\">여기를 클릭</a> 하여 플러그인을 비활성화시켜 주세요."

#~ msgid "WP-Reply Notify"
#~ msgstr "댓글 알리미"

